[NS] Pokemon 劍盾討論區 #74 <請不推文回覆> 有無人開始掛住Roy蛇？

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

tg group 換寵 pvp

超過1100 人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 群內好多人圖鑑已全開

遲吓會有PvP比賽 63/64 可以入嚟挑戰下

由於過量球種交流推post影響正常討論
希望各位巴打球種交流時請善用Google Sheet
盡量減少金剛棒嘅出現

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

搶唔到

第一屆谷內寶可夢聯賽
第一名：
色違寶可夢2隻
自選非色違寶可夢2隻
大師球/金色王冠 1粒

第二名：
色違寶可夢1隻
自選是非色違寶可夢 3隻
金色王冠1個

第三名：
自選是非色違寶可夢 4隻
銀色王冠1粒

⁃ 計分
預選賽採用小組勝敗場計分制
同分計總場數剩下既寶可夢

每組首次名出線進入即時死亡淘汰賽

⁃ 規則
禁神獸
禁雙睡
禁超極
如有發現直接判以4:0落敗
其他跟對戰塔規則

對戰隊伍必須要自己擁有不接受借隊
對戰隊伍需要拍照登記
登記後不可更換寶可夢
如有需要更換寶可夢需向大會提前申請
詳細如下

報名表格如下

稱呼：
Game內名稱：
IDNo. :6位數字
隊伍ID:
附圖

16號前報名
可後交隊

同林人
5354

辛苦晒你 仲快過我出#2

可唔可以R隻

還好 985開始追

好 直接完全封鎖得

寶可夢我真係屌你老母

唔入tg gp者 1月開home我毎人派一隻色違雪拉比

係咪有我份先

可以 留低你叫咩名

感謝

留名

5354

我負責copy上黎 寶可夢唔係我主意

我有4箱 真係等緊佢開傳上黎做善事

問題係 劍盾有冇雪拉比？

有

多謝巴打

想念Roy蛇d冷笑話

冇入過

隻TG狗仲有入黎咩? 完全封鎖左好耐

Lm

moon post狗真係慘
得個睇字

1200人 搞比賽 冠軍有2隻色違寵喎

召喚飛花色違spreadsheet

要

呢到有冇人有玩go
個到啲閃光好易有

耿鬼打左三個鐘都未撚閃? 邊到易呀睇過?

又唔見佢走去舊登開post

阿梳 依啲人應該舊登係cdrom無account

見你張sheet條link仲係連去內傷到，遲D會唔會執返

Go傳去lets go會見到大大個icon話係go傳過黎，好柒

決定放棄 唔識用sheet
幫我del左佢

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

地方的超能貓需要關懷

訂閱FFTV幫助台主買糧俾超能貓

認住呢個嘜頭唔好踢訂錯

重點 冇球種

無更新好耐,棄果陣好似30LV左右

生緊0速迷布 有冇人有興趣

開tg小圈子但要係到宣傳係咩做法

無

閃

慘過食屎

估唔到蕭巴咁唔念舊

果3粒波狗也不屌

講寶可夢就知條友分化狗
個gp個個係到講風速狗伊布
以為自己去咗台灣

係咪真係咁多人

4v 0速 百變怪其實夠唔夠駛？

如真 如假

黎黎去去講嘢都係果堆人
新人入去問儲圖鑑無人理
比依度更加小圈子

夠做啦

有冇佢gameID呀 裱起佢幫佢歌頌下

入得去應該都係CDROM果班黎

乜撚野風速狗，我剩係知奉神犬

有無巴打略略教下呢個Po果隊野點用

5v錯項ub夢特小火龍 想換啲球種雙打用嘅寵

仲要12月8號谷入面有班人係屋企刷緊閃
谷名叫光復香港時代革命
點知原來真係谷名黎

成龍

我都唔明某類人
係網絡世界已經唔同現實 冇乜利益關係
但仲要心存惡意拒絕溝通

我真係好憎懷住惡意黎同你接觸既人

人地好pound of 係官譯呀
你老屎忽收皮退谷啦

心球 4V夢特小刺蛋 / 治癒球 4V夢特伊貝 / 4V夢特鯉魚王 換

夢特 好壞星 /夢特 掘掘兔 /夢特 雪童子

有玩，但我好非洲

屌你老母垃圾game
場場熱風都miss

好野 又換到究極土居 究極行路

不了

風速狗呢啲名好難聽

明明係火系

唉玩到灰
3場都輸剩1隻

夢特 好壞星換 心球 4V夢特小刺蛋 ok

This is pokemon

大檸樂
唔記得左部3DS擺係邊

最on9係中隻冇傷唔中隻2倍

你都唔理球種架啦

THANKS!

我？

有無巴打 有4到 5v百變怪多啊

我4部機已經入晒套擺咗落玻璃櫃

我成日見你用商店球嘅 唔係咩

5v對項舊版吸盤小丑/洛托娒 換其他5v寵

球種都有分幾派
1.只用圓柑球 在意圓柑球既稀有性
2.只用襯該精靈既球 著眼同精靈襯既關係
3.只用紅白球 可以拎去燒

我係2

有無人施捨隻黏美寶同老翁龍比我開下圖鑑

新手無乜夢特換到比你地

4.quick ball之鬼,會俾123圍插

0. 只儲球種不生寵

只用Super ball呢

等你生寵俾我呀

5v 愛管侍 換吸盤

super ball無計傾
完全封鎖

依兩日多咗好多訂單

無時間

其實商店球好多都唔差
水系用dive
紅黑黃/火系 可以用repeat
白紅黑 用timer
貴婦系用luxury
邪惡系/墨綠色/單眼寵 dusk
蟲系 net
綠黃色 nest

同林人一個 #86596 / Super Ball愛好者

咁打住rating排隊

除咗dive波好過lure波之外其他都係垃圾

比藉口自己用商店球

你地俾圓柑既稀有性矇蔽了雙眼

咁你啲寵用商店波啦

咁有d商品波襯唔到嘛

最貴既豪華波都放生哂了

例如隻長毛魔 我真心覺個dusk襯
黑黑綠綠又邪惡
邊粒圓柑襯到？moon都唔岩啦

粟鼠 repeat
狐狸 紅白
羊 premier
犬 quick
火蟲 net
小仙奶 premier
巨石 timer
企鵝 dive
巴庫 dusk

.........雖然唔係唔用低 但好勉強低檔

諗返諗 估唔到代代超能貓都有嘢比人笑

Gen 7 無份出場 無球種
Gen 8 有份出場 無夢特

就好似林保同Toyota嘅分別咁

友友

唔講Gen8 , 我覺得原始固仔同repeat係best match

同埋我依家拒絕用任何UB球種pkm
UB波就留俾UB

白波就留俾giga 所以我都唔再用

重量都得

重量唔得啦
友友都還可以

有隻 夢特黏美龍, 你唔趕既我依家生隻夢特俾你

有無人cap返FF話用UB波捉毒龍好襯句嘢

係呢 成身圈圈個d

依隻野我都決定用quick ball生

真A0係刷幾隻公廁就已經岀

閃光用夢球

UB說

.................

奇蹟交換左一陣都換左唔少舊寵球種返黎

有冇ub/月球勇士鷹

今代隻蜈蚣我覺得同repeat同ok襯
紅紅黃黃咁

Quick ball本身就係cancer

UB鷹有,不過未生,你要既話聽日先攪

唔該，又有野要生了

點解咁講 , 係難有嘢同佢夾姐
電狗我覺得Quick ball最襯
Heal就真係垃圾黎

dream同love都屌打heal

單純唔中意 quick ball

真
Heal隻色又怪 , 又冇pkm同佢夾

我無你想要果幾隻，但想要隻心球 夢特小刺蛋，介唔介意去我list睇下有無球種想要？

換到好多有球種無夢特
得個睇字

可以呀 仲係唔係度？

想換你 太陽珊瑚 依家開 8964

係到 5354 西女人

掘地兔要唔要求球種？
唔要求既話我有好多大力士兔

無所謂 都係 8964,等緊

咁換隻小刺蛋
ID Miku

仆街今日玩左30幾場showdown vgc20
玩到個人好迷惘
感想係 鋁鋼風妖海牛焗爐我屌你全家 迫我轉用龍頭

連唔到你
不如轉

5分鐘等等

好, 連緊

好 你得 quote我

巴打仲要唔要 小刺蛋?

THANKS巴打們

Ok了 5354

連緊

未生，聽日先生留住先

無所謂啦你有咩就俾咩, 我仲on緊, 仲有幾隻係度

想喊 老豆老母都係0速

帶道具鎖遺傳速度
性格用薄荷改

但呢隻閃左

要孵0速閃應該一開始咁做

亂入 本身求其孵幾隻對項就算

食冠變速V拎去玩岩切

呢隻究竟乜撚野game黎, 20個鐘爆機,
但玩交配玩左60個鐘都仲未覺得厭

屌完拳手 有冇人4p

想問下同命
點解我出完同命同一RD比對手打死
個對手唔洗同我一齊死既

比多d資料

岩岩耿鬼 對面火主巨大左
我就死 我就出同命諗住攬炒
我出左先 佢再打死左我 但冇事發生

大家最後一隻？

2個都仲有一隻

仲有極巨化同夢特性要刷
玩到年尾都仲得

閃光夢特超極巨對項5v/0速
可以玩到下年

啱啱屌完個未夠x既拳妹
有冇人想黎場雙打

我問直銷佢話無連打功能喎

Pro冇
要hori先有

Hori姐係乜

牌子

極巨同命無效

掘石，刷閃化石

今日食白果含恨訓教

今日魔法交換, 收到隻 日文究極球1V普特小火龍,
我見自帶4招技好奇上網check, 4招都係蛋技,
大鄉里未見過, 係cheat定真係可以遺到4招蛋技?

如果得, 假如我有隻女夢特lv1小火龍無遺技 拎黎交配,
生出黎既後代係必定遺晒4招蛋技, 定隨機遺幾招?
真係唔熟,唔該晒

thanks
實驗最實際, 陣間生下試試先

2月又哥基又忌廉

肥狗

玩緊 好玩

我冇入

中國版 Switch 開賣確認是閹割版！連線只能中國主機互相面連

痴撚線
支那準備幾時鎖國

橙

斬手指ready

仲要係面連
咁玩Gameboy好過啦

細公仔唔計啦

上YOUTUBE 睇人哋玩對戰幾好玩，
開始認真玩，想問下係咪未必隻隻都要刷夢特？

屌佢老母個台仔比錯隻垃圾袋

你有肥羊

夢特唔一定有用
但好多時都儲定先

而家生緊龍頭地鼠，唔係好明佢夢特破格係咩嚟

對面既防禦特性失效

其實應該了解清楚先生喎

舉例，對面用謎Q畫皮，佢可以唔理直接打
浮游嘅對手可以照出地系

驚魔法交換換到成堆FreeHK掛

唔係
唔同特性唔同玩法
當然有啲特性同隻嘢係完全唔夾甚至無用
應該諗咗想點玩先再決定生咩特性

可以瘋狂面交

經測試，海之戀商場guest wifi可以換寵

明白，咁佢招夢特好似好有用咁

cls

恥鬼閃咗2隻
但其他真係打極都唔閃

咁我應該要去刷井，刷隻夢特返嚟先

Jm9

咁啱經開果頭，部仆街switch又連唔到csl wifi

好奇一問招泡影點遺傳

好有用啊我琴日比班電器風妖鋁鋼海牛搞果陣幾想有龍頭喺到

smt data可以

有d寵今集未開放夢特

我覺得有時連唔到係switch問題

或者係新iphone

例如: 超能妙喵

真架？
屌 貴又貴過人 熱點又成日連唔到 又斷

地鼠夢特普特都有用

唔撚怪得我fd用and機 會無事

又bin

可能係switch唔支援新制式事

iphone pro中伏

已經專登唔講

pro max未試過連唔到
用smt

你點做到

做做下野笑左出聲
到底SuperNova比人bin多D 定係FF比人bin多D

pro csl要連十幾廿次先有一次得
最多都係換寵，打唔到raid

iPhone 8 同6s 冇事
M額機出哂事

有時候真係喺到諗 ff會唔會寧願超能喵化左灰好過得到佢既肉體而無用

球種是咪M波？

知唔知避雷針事件鞭咗幾耐

嚴選地獄

孵閃寵嘅巴絲鍾意邊種方法生蛋

一：孵滿空箱 生唔到到就一隻隻放生繼續孵

二：孵前一save 生滿箱唔中再load再孵過（慳好多放生工夫）

基本上我覺得揀一嘅人應該會係偏向信愈生得多機率愈大

求詳情

未化灰就仲有希望既

一, 我真係信愈生得多機率愈大
仲可以刷數據, 遲D應該有得睇返生過幾多隻蛋, 順便留D對項派街坊R下種

一
多左既就拎去派
冇人要再掉

類似一
身5蛋，箱4蛋，一隻唔拎住
身果5隻生完留5v入箱，然後攞蛋4+1
如果身果5隻生到就攞返老豆/老母出黎，生多一轉清強
有少少強迫症，要keep住5隻5隻

二
生到5v0s/0a/6v就留 之後重新save

直接用招式機bug睇蛋能力仲好啦
拎之前save，隻蛋要四遺傳
用招式機bug畀隻蛋學招
咁就入到學招個介面睇佢能力同特性
例如我生喵喵怪
佢LV1 5V能力係12/6/6/5/6/6
你學招個界面見到特性錯/能力唔係12/6/6/5/6/6
直頭SL唔要呢隻蛋

呢隻制有無連點？咩牌子

講緊生閃

但生蛋講緊成箱咁嚟
用BUG用30次會唔會仲慢過孵

我得喎

之前好似有個用糖令蛋進化bug
拎蛋之前save，用果個bug即時爆隻蛋
唔係閃就SL拒蛋，係閃就SL正常孵

有，中間粒制有得SET記錄連按A
我買嗰隻係良值，好似話其他非官方牌子都有

你慳左來回跑步孵個時間
用bug一拎蛋就即刻知佢閃/能力/特性
錯既就SL返轉頭唔要

蛋唔係固定左生乜？sl有乜用？

頭post隊野點玩

SL唔要隻蛋，連孵化時間都慳埋

要調整下第一招技
發現水系技間唔中撞到瑪琍隻毒蛙會無效

撳嗰幾個制30次會慢過孵6次?

how 頭先試咗用學技bug嚟用經糖
唔work仲食咗我啲糖

你拎蛋都要孵先知佢閃/能力/特性
我拎蛋前save
拎完用bug偷睇佢閃/能力/特性唔駛十秒
見唔係我想要既就SL唔要隻蛋等下一隻

咁你生30隻蛋咪要S/L 30次?
生閃講緊過百過千啵

我覺得純粹生貨睇夢特同人換就得
生6V生閃根本冇效率

好似要求排列順序
第一隻求其搵隻最終進化既精靈
第二隻要同隻蛋同一進化鏈而且升一級就進化既
第三隻係蛋
對第一隻用糖，按完A不斷按下，令第二隻精靈食糖
此時不斷狂按下，咁你隻蛋會代替你第二隻精靈進化
(呢個bug有機會彈error閃退)

另一個bug就純孵5V用，睇唔到閃唔閃
同樣排列次序，隻蛋要四遺傳或至少齊四招
然後用公廁招例如睡覺保護比第二隻學
按A瞬間狂按下，之後會變左隻蛋學招
會入選招介面叫你遺忘一招，呢個位可睇到能力同特性
呢個bug相對安全唔會閃退

仲未計你每粒蛋都要FOCUS落去CHECK, 我HEA生一路生一路爆仲可以做其他野

隻精靈球人派獎會搞到個頭斜向左邊
但將粒搖桿SET去右上方向又會揀唔到邀請對手
點解決好

yes 咁生可能真係快啲嘅 但就唔可以一路做其他嘢
我都係用返單手生蛋之後做其他嘢好過

睇說明書好似可以同時SET兩個制
試下↑+A先

想知有冇隊係fit到雷超？
最鐘意的pokemon
但冇咩機會出場
除左雙打避雷針配鯉魚龍
另外順便問埋投擲猴可以點配

物攻雷超啦
伏特攻擊+嬉鬧
下馬威+再來一次
一般放雨隊(記得帶草鋼)

夾EJECT BUTTON既柯波郎雙FAKE OUT保隊友

bookmarked

頭post有㗎呢個

想買哥基

話說點解年年D所謂direct前總有傳言Capcom某作品會登錄Switch
同一個fake news每幾個月就傳一次即係點
之前PSV果時都成日話Capcom會出隻為佢度身打造既
結果到死都等唔到
之前移植巫師果間野都話佢地有技術移植之前PS4/XB1果集去Switch，想Capcom外判比佢地做
結果Capcom已讀不回唔講肯唔肯移植

佢肯移植洛克人exe系列未呀

但就係討論緊生閃

我都係時得時唔得
XS max

暫時未知生咩蛋個判定係個姐姐托手定係比蛋個下
但sl生過成箱蛋都幾肯定係隨機
等我再證實下再分享

托手果下

我指拎蛋果下粒蛋固定左
你sl完個箱d蛋又唔會變
蛋又唔放生得，你要每次都SL仲煩

咁又會揀錯技

我有諗過呢個方法
第一 唔熟手嘅要慢慢練掃個↓制 要㩒多好多制先睇到
第二 可能我部機玩得耐 我玩開部大機sl速度比較慢 用Switch lite嘅人可能覺得你呢個方法好

我平時生蛋手順係咁
孵蛋箱前會放一個最右手邊吉一行嘅箱（其實左邊好似仲快 不過個人有由左至右嘅強逼症）
好似咁
XXXXXO
XXXXXO
XXXXXO
XXXXXO
XXXXXO
然後生夠五隻就唔拎蛋住 咁每次就可以一排一排咁拎
我主要做法係想令到要對住個mon㩒㩒㩒嘅次數減少
咁就可以一路睇劇睇Youtube孵唔洗點理個mon

我意思係見佢托手就save
拎完用bug睇一眼，唔係閃/錯特性就去返拎蛋前
直接load返唔要隻蛋，連孵都廢事直接下一隻

放生地獄>孵蛋地獄

Btw 不推文

生蛋學

我係話拎第一粒蛋前save
拎蛋→生蛋→冇閃→load

我部大機係新版，開機好快

其實最大問題係佢今集個設計踩左好多任天堂警告過唔掂得既雷區
本身玩其他game有排都未出事
但劍盾save次數越多部機會越快有問題
之前autosave出事都係咁
手動save只係死得慢D，但對部機既傷害都大過玩其他game

作為一個連登仔當然要自己由0開始整手掣再Program佢
半手動算
我人蠢解決唔到

下手動都出事咩
有冇邊度可以詳細睇佢個save出咩事

咁點解要load
繼續生咪算

依家生蛋咁快 繼續生好似仲簡單

而且出蛋好密喎，通常爆一隻蛋時間夠拎3粒蛋以上

之前巴哈有人講過
劍盾觸碰到任天堂曾多次警告廠商唔好掂既switch雷區
本身就算因設計問題要用到果個區塊都要儘量減少頻率
但GF大量使用果個區塊去運行劍盾
對本身玩左幾年既舊機來說係雪上加霜
開埋autosave死得仲快

SL係
拎蛋→偷睇隻蛋info→冇閃→唔孵直接load→拒蛋
冇孵蛋呢個步驟架

所以咪出部lite 等你地壞機有主題機買

屌，
咁買部新機轉定save係咪好啲

我要load係因為唔想逐隻放生
除非你同我講其實可以一箱一箱咁放唔洗逐隻放

SL到一次要廿秒，孵蛋一次過5隻計落唔快得幾多

留名3月先開 home

拎去做任唔拎返

改時間一改改兩日，個任務會比新任頂走
D寵會永遠消失拎唔返

真 不過幾多人生存就唔知

我玩nba個grp都三百幾人，出聲嘅連5%都無
呢到moon post嘅隨時都幾千人㗎

SBT

CD ROM 你地好
慘慘豬得個睇字
一齊傾下玩下唔係仲開心咩

速度球要玩幾多次單車先拎到

最緊要係可唔可以用綠色框一次框30隻去做
唔得嘅話同直接逐隻放生冇分別

咁恐怖

不如咁啦，呢到下面開放留名
兩點前推到1001我抽一個送隻日文6v百變怪，性格任你揀
睇吓有幾多人moon緊post

新放生方法

留名

第三代打後冇睇電視跟官方講都冇辦法
我最鍾意嘅奉神犬叫咩溫蒂狗風速狗嘅死返去做狗啦dllm

轉藍色箭嘴一吓撳一隻

俾d時間佢地係7仔買連登acc先得架

留個名先
想要わんぱく
Btw巴打係點刷到樣樣性格都有

其實我又覺得入面d人都有正常人
我針對既係tg gp既owner同講埋晒d垃圾譯名果班
乜野拉普拉屎 風速狗果d
仲有某個想引戰但唔成功比人串返跟官譯咪死既人

如果隻乜蔥唔知乜唔係個個post都上黎搶page1搶人流
我理得你TG GROUP約埋出黎打羽毛球咩

超新星留名

內傷我等緊你粒火珠

內傷: 我種都齊哂, 你D波已經唔值錢了

今晚比你

但你要咩波

你知我收返埋D波係捉神獸架

你求奇比粒圓柑我得啦

神威轉移

冇入所以仲捉緊寵儲圖鑑

去到尾段就搵呢到巴打幫手啦

真 明明講明依個post唔俾開group tg狗仲要係度宣傳 明知不可為而為之
如果係連登出面自己開個post宣傳我地都唔會理佢 入去睇下有咩討論一齊傾下又有咩所謂
講到尾都係谷主on9

我好多都係連登乞返嚟

話說之前係到換左d球種返嚟
最近諗住生，點知真係得個波
性格唔岩，遺技就唔好講

羽毛球呢d黑歷史就唔好講啦

性格easy la
遺技問巴打R

特性先難搞
有UB珊瑚但係普特

遺技其實自己搞都好快
琴晚搞左一陣已經由0捉野生到4遺, 今朝搭車生埋對項開始生閃

珊瑚尋晚先幫佢遺返d技
月球無技仲要+a -sa

睇下你咩技姐
有d要幾層既剩係要生女已經夠煩

得果3隻神, 遲D出DP REMAKE/SS2你點將個百幾粒波運去

咩版 得閒買啲2手返去玩放入home

而家差d咩啊？

最on9係你出邊開post 都算
擺明知依到唔鐘意人開group
仲要之前係到係咁講
你話唔係撩交打 都冇人信啦

其實我唔知咩事
好順口咁講出黎

其實主要都係要進化個啲未進，進埋就差唔多
不過之後想係度乞隻多龍球種

有差就出聲

多龍球種應該好多人都有

試換5v究極球夢特內斂噴火龍 換 5v百變

多龍好似個個都月球/ub

瑪莉,我個瑪莉呢

睇下果個巴打想要咩球種啦

有小綿羊個瑪莉？

閃雪拉比
我諗起上年我刷左勁耐
由金銀VC出刷到洛克人11發售足足八個月
仲要剛好amazon寄來我收貨果日先出閃

淨係報名
想睇有幾多人

咁耐唔浦頭, 係咪已經溝左MISS

有隻等級球多龍

忙到嘔
劍盾隊都未有

留名
希望有1001

我想要月球巴打係咪可以比我
感謝左先

咪打羽毛球lor
我都有去過 幾時再搞

月球我有啊 應該好多巴打都有

趕住起貨嘛，或者一係同人要求對項換對項

叫埋PK9

ROY蛇

仲有10幾日要打單雙上大師
好似每個600BP

永遠懷念藍式笑話

好MK搞網聚

尋晚奇蹟交換都換左幾隻月/ub返黎

心波迷Q
UB/月波多龍
隨機換一箱都總會中返隻

兩隻game加埋要打二百場

巴打可以同我換？
我Magic Trade到隻重球太陽珊瑚，可以同你換

其實有冇人會用弱丁魚

金鍾2.0

我一陣先開到驚
我得叫你

明白 唔該

for fun唔差

算唔算自抽？

真係有趣

巴打 ok了

覺得佢幾得意

Lm定

見有人講蛋技

我之前發現我放隻冇蛋技嘅鬼劍諗住生隻有蛋技嘅
點知唔單止我生嘅遺傳到
連一齊放入生蛋屋隻鬼劍都多埋招技

但用第隻就唔得 有冇人知點解

謝巴打

今代好似改咗同種PM(性別不限)放入生蛋屋後可以複制遺傳技被對方，方便學返遺傳技

同編號就可以性交傳技
例如比卡超同比卡超可以傳下馬威
比卡超同雷超唔得
其他陸上組都唔得
只可以比卡超傳比卡超

? 任務有得成個box咁select架

補充 伏特攻擊唔係蛋技

聽晚見

咁有益身心都mk

金鍾都有益

想要隻等級多龍，你去我個list揀隻今晚同你換呀

最鐘意聽人地9up

其可搵人睇下現場 Q&A d 留言解答下d新手

完來可以咁淫賤

蕭巴話唔會答屋企廚房有幾大呢d問題

補充下,同性放入去都遺傳到

屌 風妖真係好煩

要過兩日放假先得閒生

唔急既，照揀定先姐

咁好難問架wo

咁咪轉下思路問佢屋企廁所幾大

仲有睡房

順便問下
伊貝唔小心進咗化可唔可以用隻有蛋技嘅進同一隻去遺技

可以

你地會唔會留箱用嚟專裝唔同性格蛋群?

叫Hugo答

一箱擺百變怪就算

要用先搵
同埋邊有箱多啊

有道理
睇嚟我又要刷百變怪

有個箱放齊性格，有百變怪放百變怪，其他放大路蛋群
另外有個箱放堆之前生落有用嘅種(0A 0S 唔同性格之類)

咁我過兩日生完再搵你

我係頭幾個箱擺開圖鑑用既寵for如果買多餅帶既話，1個箱專放唔同性格百變怪，1個箱放對項寵，其他箱按唔同球種分類

你想要邊隻，我今晚孵定先

係咪有個TURBO制就係連打手制

前幾日特登刷左一套百變怪
可以安心生蛋

係掛

大叔諗住生咩騎呢寵

龍頭地鼠如果雙打係玩咩性格？

珊瑚係夢特?

想R隻龍頭地鼠返黎生仔

撥沙/破格

係呀

師兄 係性格唔係特性 固執定爽朗？

Sor睇錯
好似極速多人玩D

咁就要佢啦
多龍想要咩性格，依家係+速-特攻。

呢個ok啦，我本身果堆都係+sp-a

未用過其他制想問個on9問題, 買hori嗰隻藍牙turbo制係咪要插usb先連到?

好，過兩日生完搵你

唔知 hori 定 良值 有個無線有turbo $299

好 感謝

性格都係睇特性

唔同特性有唔會性格

你係想玩咩特性

太遲 已經落左訂了

Hori300幾

Hori個隻好似好多人推介

仲有唔同色

呢隻有線
良值嗰隻無線190

良值199其實幾抵
有埋nfc震同連打

Hori無震無nfc

頭紋巴得唔得閒畀隻護主/海牛種我

概念圖

海牛友友岩唔岩？
護主大把，仲孵緊

巴打係咪尋晚同我話要ub小鷹，今晚生好同你換隻海牛

海牛冇夢
等我生一生

好，而家生兩隻

啱啱玩想問啲嘢
1. 「！」係咪等於暗雷遇寵？明雷冇得熄？入到洞穴淨係得明雷
2. 有冇得好似之前咁gts 揀寵嚟換，定所有交換對戰都係得Y-COMM度選擇到嘅
3. 換時裝轉唔到視覺睇後面

我全都要

想知腹鼓過既卡比用十萬馬力打極巨超鐵秒唔秒到
定係極巨地好D

! 應該都係明雷？只係俾草遮你睇唔到

2 3 倒退嚟

無左GTS簡直係欺凌毒撚開圖鑑

版本限定撳嗰制就搵到，
同埋好多人會放御三家換啲開頭易捉嘅精靈，方便人齊三隻

打咗4個幾鐘
終於見到大波佬扮喊畀個等級球我

學到野 想玩破格

所以特別想要邊隻寵要搵人連線換？

頭先想玩個背包 唔買都唔知佢咩樣

冇得touch mon 揀技好唔慣...

雙機雙GAME自己同自己換
by 毒撚

有冇話咩表情會出火珠
成日比紅白波我

我唯一一次見佢扮喊就畀等級球我
之前次次都係垃圾

唔係每日1次
姐係可以瘋狂刷

可以狂刷架

海牛同護主巴打，生好了
Number 有冇改

巴打冇要求我就求其畀啲高V你

我仲成日同人講一日一次only
柒左

柒都廢事講

多謝多謝

唔怕生壞命

海牛好似唔係夢特

純粹好奇
內傷你諗住到時點確認啲人有無入tg

繼續生護主犬

係呀，上面有講

唔緊要
雖然我都唔打算用夢特

引水we7z

我係人地比我架
不過好似係極巨有機會出蛋技

有冇巴打冇夢特烏波/沼王蛋種可以比隻我

引水最好用冇理由用HA

華生

衰D講句
入左都扮冇入啦
一派就上哂水話冇入

派前quit
派後入翻都仲得

btw 有冇人要 誘餌球0攻HA鋁鋼龍
今晚愛丁堡廣場有得派
已經有不反對派寵通知書

有冇人要ub珊瑚同洛托
想換d熱門雙打寵

好多時派寵都成堆陌生面孔湧現

5v對項ub普特鯉魚王啱唔啱洗

冇帶機點算

你同佢講可以換

生左八爪魚，貓
而家想生一套食物
蛋糕，茶，蘋果，雪糕，南瓜

有冇話想要咩

玻璃國

有火珠未

btw 答返個大題：無

小火馬係咪應該都係升速同物攻？

打咩大賽？唔好意思唔係好識

未

真係痴撚線

幾時生閃俾我

.......

佢要咁厚面皮我無嘢好講啦

佢有hori制咩

但覺得應該點都會有依d人

緊係 never 啦

仲係P牌奶

有良值

有冇巴打有夢特烏波/沼王蛋種可以比隻我

支持面交

面交+10蚊

假架D奶

之後會再派

想問內傷你個LIST點睇
邊隻舊世代寵冇球種

長期新手靠大家關照啦

面交ok

你係問我舊世代邊隻無球種
定
問我個list點睇邊隻舊世代無球種

互相射住射住

你有咩要呀我仲有幾個波可以用

1. 舊世代邊隻無球種
2. 你個list點睇邊隻舊世代(劍盾捉到)無球種

黑色外套 黑面巾 黑帽做記認
暗號係 超新星

應該後者，講解禁球種

長期伸手

我list晒出黎果啲全部都係無球種

黑色格咗就上代已經有

BW果兩隻格鬥佬無人捉
你會唔會刷佢夢特捉

你準備定啲亞種，我收工搭車捉

研究下等級球捉邊隻同你換

諗緊伸咩好

早晨..

屌,又CTRL+ENTER咗

伸縮警棍

紅白波任伸, 想要就開聲

你被01… hack左ac

想問一問小仙奶果兩個特性邊一個比較好用?

紅白波冇左都唔心痛

普特

thanks,諗緊用dream波捉邊邊好

捉就緊係揀夢啦，不過夢球夢特小仙奶呢到應該有唔少人有

捉隻HA咪可以生哂兩邊

內傷有幾十隻

agger,放生係唯一出路

順手問下隻蛋糕可以點用？
特攻特防唔錯但速度唔上唔落，獨門輔助技又唔可以放自己

內傷

我都想知，今晚一齊睇Hugo玩

19隻夢球HA小仙奶現貨

我有好多珍貴紅白球0v0遺寵內傷要換嗎

整隻6項全0個體換隻6v寵俾你

爽歪的麻雀在嗎

見到你開台
但係冇得睇

煲緊煙

我想要大奶罐

大奶奶呢?

屌你

你講咩話

你係唔係工聯會

紅白最高!!!!!!

邊個咁大整蠱hack我ac

我諗難啲，自己試吓去den捉啦

明明紅白好靚

你真係PIKA ?

係啦你而家練隊邊隻愛寵係紅白球入面

我有練鰓魚龍同水主

巴打我觀察左你好耐
發覺你應該係一個幾有品味既人

咁珍貴既波唔捨得用黎捉寵入隊, 打算永遠長留包包留個紀念

任買架喎

想問下有冇咩非主流寵但係又打得到主流咁上下的pokemon 介紹一下,最緊要型同可愛, 有冇巴打有得分享下心得。

朋友有好消息話你知，紅白球由即日起到永遠係各大 pkm center 都係 200 蚊一個，你任用唔嬲

想要小藍用黎擲我嘅紅白波

雙奶仙

超能貓(夢特)

問到咁闊好難答你喎
打rank唔係打比賽其實隻隻都打得吓，自己揀隻鍾意再圍住嚟組隊啦

有個奶字既都唔係D咩好野

如果有隻咁既野，好快佢就主流

紅白波係放係心入面黎專重, 好似你咁下下拎出黎用用到低哂, 你咩居心

我係拎黎用
你係咪有咩意見

今次AGGER首首

冠軍獎品嚟架，贏一次先得100 個

俾100個你收藏

又要貼組隊個張4格圖

同埋紀念球都靚

我過千左了

紅白=01749=唔存在用自己

其實有一集係100蚊一個
不過果集垃圾到冇人提咁解...

組隊教學：

1. 揀隻鍾意嘅pokemon做核心

2. 圍繞住佢揀多五隻pokemon

3. 將冷門pokemon換做主流pokemon

4. 換晒成隊做主流隊

唔用圓柑，白波都係基本

點解ball既上限係999而唔係1749

3,4個解說唔係咁不過是但

巴打認錯人喇，我老鬼cdrom嚟，無可能認得我

有分別咩

咁不如熱門top 30揀6隻鍾意既仲好啦

結果論係冇嘅

睇嚟呢個名好多仇家我係咪要改名保平安

吸盤小丑 幾勁幾型幾可愛

進化幾正

買Let’s go 比卡超之前要知既幾件事

進化仲廢咗(好多)

又拎條賤種出黎鞭

今集都係咁, 希望個樓主今集都堅決罷玩

3隻rank唔算好廚

邊有罷玩過

S rank

我gameplay咁差 廚極咪又係輸

話時話，點解我而家都未見過野生風妖同智揮猩系譜既...
版本限定嚟？

個樓主上集話左唔會玩

其實我睇唔明芳香幕個特性係點

舊版吸盤小丑點玩

廚神

Roy蛇再唔返黎d人就當真架啦

人地買俾佢玩

邊有人仲會自己買

佢咪個樓主囉
同ID架，改咗膠名

唔會受呢D招式影響

咁mind crush呢？都唔會中？

原來都唔少人知

請假孵蛋，孵唔到真是好笨柒

今朝回覆佢生蛋BUG技問題嗰下已經知佢有病
所以都唔直接回佢了

你講緊我?

我以為你地玩緊膠，其實個個都知

我

我上星期都係咁
足足4日假化灰
結果生咗181箱

應該好多人都知我玩緊膠

出門口做運動
返嚟生多龍

孵蛋會上癮

有無風妖精/龍頭地鼠4v 整隻黎生下仔

4v咁簡單自己打raid快過你上嚟求

街場比人用巴他蝶屈左我20分鐘
係咁訓又替身又空氣斬我 換第二隻又唔夠快比佢一隻完爆

呢招係邊招

roy sir去咗邊

論挑撥的重要性

忙到隊都未有

有替身喎
同埋佢催眠唔一定係眠粉
可能係超極巨招式嚟眠人喎

最後有冇買let'go
我冇買

小仙奶出場啦

我以為你冇再上連登，原來會mon post

今代真係催眠好op無乜人落防催眠對策

爆爆頭小丑

情報要keep住留意既

你未找數

咁多人掛住你
工作辛苦了

你都未

應該唔會出pool所以忙吧

出pool同玩pkm唔衝突的

yes sir

刷隻極具夢特老噴俾我捉啊

掛住ROY SIR D笑話

可唔可以打raid唔好再麻同helping hand

我而家想要隊打到online雙打rank既隊多Ｄ

頭post個隊

原來係尋仇

找數先

同埋唔好入到嚟掛機

其實我真係冇買到Let's go比卡超，因為餅比卡超其實係我條仔送既

麻唔係加捕捉機率

我都唔係好頂到LET GO,玩PKM GO好過

係wor今星期內找埋俾你

嗰日諗住post出嚟笑下你，點知你完全唔上連登

有冇人對戰

笑咗

尋日借咗嚟用舞唔掂

睇到但唔得閒回

有十幾隻岩性格5v錯項夢特鋼雀
同各一隻5v 6v對項對性格普特鋼雀

有無人換其他5v寵

新手求起機

我射波孵到兩隻閃
但錯特性

想要隻夢特 入黎睇下有咩5v想要

終於返完個PA得閒了

沼王

Follow留言入面講

幾時同我一齊2020

要爆埋另一部機（可用bug先
驚死主save就乜都無唒

我都好驚死save
有D後悔買左數位版

上次同你起起下機，你又怕羞走咗去

數位版之前好多死Save

有諗過買多部lite過寵
不過2隻都係數位版
同一個acc

我部lite玩玩下會停撚咗

如果我係欺空隊 對面又係欺空隊 大家開場都有欺空手 咁我開場應唔應該開欺空？

話說，香港版SP到底肯完左BW未
日本都出到G8，香港漫畫連BW都未完既...

roy sir

我驚你無野要

係game centre 夾左roy sir同超能貓

玩玩下撳home, 再入返game就會停撚晒
撳多幾次home就正常返

你有冇搞錯左d乜野

動畫個R波好似幾型

一樣樣

倒返轉你就ok?

係唔小心爆咗超能貓真身

要你嘢就唔係幫你起機啦，
我啲蛋餘都冇位放

我成日唔記得搵翻同林巴

有冇物防向鋼鳥

我都係喎 舊機

我有

錯項 5v 夢特 加物防減特攻要唔要

係咪要海兔

我會停一停
但幾秒就恢復正常

返歸研究下先

有冇對項地鼠

咩波，想乞隻

夜d生比你

生緊俾你

哦,我係想捉超極巨果隻蛋糕,唔知將來有冇機會用

生到了

有無巴打有夢特超壞星？或者開極巨一齊打都得 我開極都開唔中

打火珠仲麻煩過生閃

極巨定蛋？

蛋

可唔可以畀隻女仔我？

生俾你

我有現貨ub你比隻其他蛋種我

要？

你有？ 但上面有巴打生畀我

咁大波妹生啦

加防減攻？

係呀 thx

有冇人清返自己嗰啲派寵sheet
太多睇到眼花

生緊
你有無小刺蛋 牙牙 貝殼怪 索偵蟲

5V 對項 jolly MMQ 要唔要

仲有5V 錯項modest 夢特eevee
5V 錯項 夢特超壞星
5V 錯項 夢特小剌蛋
5V 錯項 加防性格 太陽珊瑚

同林人巴打係唔係到
我極速生好左隻對項有5V夢特蛋餘多龍比你

另外有5隻UB5V普特小山豬(加攻減特攻)
4隻5V等級球多龍(加速減特攻)
換其他球種蛋餘，最好冷門D

有隻5v牙牙 但唔係夢特

要牙牙 生左俾你啦女仔 但錯項
7618

嚟緊

i know that feel

屌 我唔記得lock住咗 你甩咗佢先

打錯 我甩咗佢先

得 再連過

9點返到屋企

好

想要小刺蛋同eevee

睇個精靈球佬笑笑口咁比100個精靈球

唔好意思，我想問點解神奇寶貝百科會有木木梟嘅劍盾資料嘅？乜唔係cut咗咩？

Thanks

181箱
CLS 升下寵 打下NPC 轉換心情

因為出年有簽證

4v 減速加防百變換 減速加特攻

簽證即係咩？
同埋官方有冇話加強版會唔會出返多啲精靈？

你仲有無其他寵換

記得之前有人貼過刪走咗邊啲寵
想睇返

之前有消息講遲D會開放多30幾隻寵入黎，好似係

想要 但唔識用sheets

5v單首 多龍 黏黏寶 鐵球 好壞星

咁要埋單首
link code 4721

好喇我放棄生19鷹了

努力咗幾多箱

iktf

後尾無理，唔閃或者唔係6v就放生

改生普特夢特都用得既算

有無師兄有貝殼怪
或者對5v對項性格單首有興趣

貝殼怪有不過好似無5V 但岩性格

自己慢慢生就得

有三百幾隻有data, 估計係用home過嚟

Here?

7618

召喚內傷

3mins

三劍士都過黎
隻岩格好似好熱門

一齊生多龍

搵人接收對項速度波 勇士鷹 8點派

搵唔到

咁轉4512

突然覺得生閃伊貝好不智
又要女 又要夢特
頭先出咗隻男普特

想挑戰
但我非洲人

4721
換你隻好壞星

男同女有咩分別

妖精VS妖魔

名巳留

話說原來風妖精配老噴都係用普特
我自己on99走咗去生咗隻夢特閃

火玉換150bp

風妖9成9用prankster

10成

妖魔都用住先
咁難生

哂咗我4,5箱嘅時間

有無隊睇下

好似搵唔到

未組好
宜家得老噴同風妖
用緊hugo隊嘢嚟打住rank先
btw 64真係難玩過63好多

@大師

巴打派緊？

爽歪的麻雀
Pokemon大師
上面兩位喺唔喺到

UB波 4V0S海兔 引水 +B-S 換53萬
限3隻 有冇人要

換53萬$?
我換!!!!

入台

邊有風妖會唔玩噁心

冇AC

開

lin?

新手想問堅果啞鈴學寄生種子個流程係點樣?
一隻女既堅果啞鈴同一隻識寄生種子既寵生左蛋,
之後拎隻蛋果隻堅果啞鈴瘋狂同百變怪生蛋,
D蛋係唔係隻隻都識寄生種子?

係

唔清楚問問先，
一係打多啲先入閃坑

仲有無人要 , 無就今晚放生晒佢

我要10點左右先返到去

留隻俾我

Ok

唔係話有空位去扑野都得咩

+A -C 埋黎睇埋黎揀

要同no.
即係點都要遺一隻

留左名 又要r你野了

留咗名先

係我on9姐
好彩之後都出返隻普特

火玉換150bp
UB波VXVVV0 +B-S 引水海兔換53萬

有冇人幫我隻小嘴蝸進化

5v對項性格單首
5v/6v對項普特稚山雀

求換其他對項5v

好似有蓋蓋蟲，不過要等到9點左右先返到屋企

唔緊要 我再搵下人幫下手先

咩球種

超級球同豪華球

留返自己用啦

我有小嘴蝸但冇蓋蓋蟲

好mean

我比隻蓋蓋蟲你囉

真 變左玩波game

每次掟完PKM之後佢都震左下姐係點

事實係6v 5v對項係完全無價值，得個波值錢

廢波對項自己生都得啦無必要換

應該唔係個個都係你咁諗 笑

成日去露營？

都得 你開

信我一定係

好多紅白波痴線佬

成個post得老屎弗

個個都識生蛋對戰 冇新手會交易

我用普通波換過好多次 大家可以生少隻幾方便

事實係 , 寧願要球種
5V 6V問啲痴線佬R好過

我拎完你隻球種對項都會自己生過隻

我想問生夢特係是但一邊有就得
定女個邊一定要有

我諗我應該會改返+SP - SA

同no.就男女都得

唔該哂巴打

球種＞5V

Jelly 巴開始派末？

男女生要女有
同百變怪生就男都得

Thx

派緊啦

未返到

我係第一個 下個可以到我？

留俾你啦
我得5V0SA 同 6V, 想要邊隻

生緊好壞生 又生左隻6v普特

好壞星

唔會用唔係自己id既寵

明啦THANKS

日本仔又派緊6V 百變怪RAID

抱著生閃既心態就好快會中架啦

邊到搵

無所謂，有球種0v都得

全靠啲女仔fd先知有啲咁嘅嘢

有女仔fd玩pkm

直線曬命

曬what

走啦，我唔想搞大佢

佢冇玩咩

你等到粒半鐘排隊就入去啦

想r 一隻 引水既岩性格海兔獸

同林巴我係咪差你野

好似月企鵝

UB波 加防減速 VXVVV0 引水
換 53萬

依家換？我打埋淘汰賽就得 差3隻精靈

唔好意思,問多少少,同NO.個意思係一隻堅果啞鈴識寄生種子,一識堅果啞鈴唔識,純粹去生蛋就2隻堅果啞鈴都識寄生種子???唔該

係
不過要有位

唔識嗰隻去忘記招式
空一個位
放晒2隻入蛋屋
行一陣返黎 就會學識
唔駛生蛋

好 到時搵你

同性都得

點樣換53萬俾你
幫你食努力藥之後俾返你?

冇錯

幾驚要換53支維他命俾你
捉完6V百變同你換

呢排好少見你上黎，我都差d唔記得左

自閉搞緊對戰D寵 0速0攻生左好耐先出完美火

隻game 出左1個月
如果官方有話會出加強版 你而家會唔買？

返到了

4462

有諗過生+sa-s既4v0攻0速寵，不過驚出閃但速v會嬲到掟機

狗帶lock 0速

應該唔會咁黑 如果2隻都0速 不過我都生左隻普A 0速 閃光

慶祝南野拓實轉會利物浦
再派6V勇士鷹 (速波)

唔一定要柑果球嘅...
豪華同白波都ok,
超級球同高級球勸你唔好再用

睇落幾好玩

紅白波都好過UB SB

UB

煤炭龜SETUP到好撚癲

6911

2130先

此UB不同彼UB

已填表，謝巴

Sheet 我searching

我都打左 ready緊

有無4p台？

有興趣 仲有冇? 1123

同林巴Trade得?

你入左黎先啦,6911

你係咪要重,我俾錯左月你

無所謂

繼續6911

搵緊

3956

ROY蛇有架仔 , 比多個NUMBER黎

6489

仲有大量

今次4箱出多龍閃
好感動

唔知我4箱生唔生到龍頭地鼠閃呢

THANKS

我隻indd生咗成個禮拜

想加單既話呢排得唔得閒生

已回家

Trade得?

ff介紹果然好味

有冇人有夢特鋁鋼龍蛋餘阿

好似有台睇

FFTV偷開

步數多到想喊

仲有？

我依家準備生

同林人一個巴打在嗎

10分鐘後OK

OK

有冇巴打可以幫手進隻鐵甲暴龍?

如果可以等 我可以幫你
我都有隻要進化

打緊raid

Miru我收得勇士鷹了

等你

而加黎
Alan.kit

OK了

我冇嘢進化

OK，仲想提你呢隻一階黎

我記錯左
原來冇2階 所以冇得進

有無人有草鋼0速,生到好灰,

Thanks

有 但得3v

我要,夢特小火,鯉魚王,掘掘免,岩唔岩

ub多龍/ub夢特小火龍 想換球種勇士鷹/地鼠/煤炭龜

想要但要11.後

專愛2set

掘掘免 thx

好 準備好搵你

生地鼠揀咩性格好?
+速-特攻?
+攻-特攻?

Must +sp -sa

巴打仲有無 啱啱留咗名

可以補返俾你了

同林巴是咪ub鷹換友友海牛？
但我海牛冇夢，你o唔ok

11點換得

等你，仲孵緊隻死全家狗

連續5場miss關鍵技 輸哂

而家方唔方便

<100%=0%

win>>>>lose

3173

我係showdown玩左20幾場vgc2020之後都係頂唔順要用廚隊

jelly 巴請問係咪派完了

5619

我有預你

我連緊了

一日先一個post

謝巴

遲D兩日一post

瘋狂互trade

聽講係正常速度

正常速度係半個月一個post

幾時準備好

5分鐘 好快

我換得

同人換緊 等我10分鐘

巧啦

我要亞種球種

2日半都未孵到隻19狗

吉野家狗都唔撚食 呢位巴打在不在?

我都換得

Ok了

去左排sukiya

9861

頭爸唔好同我鬥難產啦

好唔好食
見好多人排

dive ball

無UB波不了

8864

準備睇人道毀滅

發覺內傷張list無咗吸盤小丑，如果未有我偷Melo粒UB波捉

1001就去沖涼

俾人發現左會點

冇睇username以為係卡奶

Searching

@FF 應該放生隻閪馬

佢應該無攞到

俾次雞會佢

998

1000

999